我是一個濕熱香港人 夏天的冠軍

那裡夠香港濕熱

50 %都濕熱？onlun9

教會主唱

我是一個濕熱向趕人 蝦琠的冠軍

波台狗係特別蠢

明年今日

快樂崇拜?

沒有地方比香港濕熱

濕熱地等夏天出現

一聽就知la

邊間教會？

我是一個濕熱香鋼人 蝦天的冠軍

明年今日 別要再濕熱

濕度不改變 香港都係咁熱

也許在沙漠更涼快

然後再等冬天出現